{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023092684623/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 유틸리티 포켓 와이드 팬츠 - 브라운"
    },
    "text": "サムスン物産ファッション部門で生産される8 secondsブランドの商品番号はFW23 / 323X21LYADです。 この商品はユーティリティディテールが引き立つワイドパンツで、ステッチとポケットがワークウェアの感性を生かしています。 ワイドなフィットで様々なアイテムとマッチして快適なスタイリングが完成します。 表地は綿99%、ポリウレタン1%で構成されています。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちができることがあるので気をつけてください。 洗剤が残らないように十分に洗濯した後、軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は皮膚と摩擦してはならず、装飾物が付着している場合は気をつけなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用の際はご注意ください。水洗いの際は若干収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の生産元はどこですか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で生産されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品はユーティリティディテールが引き立つワイドパンツで、ステッチとポケットがワークウェアの感性を生かしています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "この商品はワイドなフィットで、様々なアイテムとマッチして快適なスタイリングができます。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この商品は表地が綿99%、ポリウレタン1%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "この商品は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。洗濯の際は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。洗剤が残らないように十分に洗濯した後、軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "この商品は機械洗濯による製品損失は保護されず、手洗いが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "この商品を着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品には金属副材料が使用されています。金属副材料は皮膚と摩擦してはならず、装飾物が付着している場合は気をつけなければなりません。また、水洗いの際に金属付着物によるサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生する可能性もあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は他の衣類に色移りしますか？",
            "answer": "この商品は白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は洗濯後に収縮したり毛玉ができたりしますか？",
            "answer": "この商品は水洗いの際に若干収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品は日光や照明によって変色しますか？",
            "answer": "この商品は強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の製品損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 575
    }
}